「文宣」觀星筆之意見

有2點希望文宣可以放大：

1. 此筆為觀星筆，絕對為遠距離而設，而非狗方咁近距離而產生出煙（仲要射黑色，因為會吸能量）。完全同觀星筆原本用途，95搭8。
例子：好似你買生果刀係切生果既，你屈尻人斬死人都得架拉。 根本就亂咁黎。整d圖比c9睇，隨時比人拉～

2. 拉人理由完全唔合理，製造全民恐慌，買咩都會比人屈。整多d圖，唔同職業既，電工，水喉，裝修，賣豬肉，等等。

同埋有無得搵咩天文學會（不同地區）or 國際組織（我諗到Nasa），聯署反對狗既論點何其荒謬